河洛群俠傳係咪伏到仆街？

金庸群俠傳係一代人既回憶，本身勁想買河溮，但聽最bug 到仆街，想問而家改善成點？ 買唔買得過？

其實我從day1開始玩就唔覺有咩問題
佢地又話lag又剩一係機廢，一係setting冇較好

麻麻地 難上手

用緊垃圾1050ti淨係可以用低畫質玩

其實幾好 可以燒好耐時間

唔伏喎,雖然係幾多bug
但同金庸群俠一樣開左個頭就停唔到,毒到仆街

咁係你問題啦下話
我用緊垃圾卡1030 都唔係低畫質啦

我上網睇d 人話唔係顯卡問題，係佢食太多ram, 好似chrome咁，所以玩一陣就會卡，張顯卡幾勁都無用

我都係8gb咋嘛
8gb 配1030 , 咁既垃圾配置玩低畫質我都順
起steam自己買完試下就知啦
真係lag 咪退錢

如果唔疾的話，好玩

玩左二十幾個鐘， 等佢改番順先由頭玩過

想買返部notebook打呢隻驚

我想知1050ti中高畫質有幾多fps?
過唔過30?